打撚爆公務員飯碗

你要個政府回應你都要做啲野威脅到個政府
外交又贏唔撚到 經濟又贏唔撚到
公務員都唔帶頭罷工叫啲打私人工既市民仔點罷

點樣先打得爆
班公務員收皮既話邊搵得到工
出到黎變成一班無前途既人先至無包袱
新既政府先係佢地既希希
點打爆政府大家要傾下

道理同罷買藍店一撚樣
藍店收皮唔通係出黎打黃店咩
更係攪個garuantte佢地營運既政府啦

打爆佢，不過打唔打到呢？
你一針對佢地，淋病一話加10%，
錢又係大家俾，你想攪公務員，
佢地最唔怕俾人攪，
你見垃圾會嗰財委會玩緊唔俾公務員過加人工，
班公務員都wfc，pt照跳，糧照出，
就算停晒撥款，庫房都會出糧俾公務員先，
你又可以點攪呢？

我就係唔知先要集思廣益

認真 除非真係庫房無錢
或者係立會財委夠票
如果唔係都無乜可以打爆公墓園既鐵飯碗

其實真
啲公務員口講黃絲
殺到埋身都係狼狽為奸
保住份工炒樓為上

17年泛民都攪過財委會，
啲公務員要等到10月至有人工加，
政府班仆街做啲咩，將民生再放後啲，
等啲基層餓死嚟俾壓力，
要攪得死公務員，
要有好似蕫建華咁憎公務員嘅特首係內部攪至有機會，
不過佢最後都攪唔死公務員，
依家淋病得3萬嗰警察幫佢打J，
佢又點會去攪?

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷而唔係集會同遊行

口講就黃
行黎行兩下叫下口號
人地罷工佢就返工
有事起上黎咪又即割
垃圾公墓猿

Push

03年老瞢懂攪肥雞餐，停請公務員，
攪咗5年至攪到公務員開始有斷層，
最後又頂唔順又請返晒，
要攪到公務員，
一係叫人唔好去申請，不過好難，
你唔做大把強國人申請，
自從為周融想做廣播處處長，

政府可以幫佢降格，
你見到政府為求目的可以不擇手段，
所以如果要攪公務員，
不如學中共咁，用浸透手段，由底層向上，
雖然成功機會好細，因為高層都係藍至有機會，
不過如果中底層全黄，
高層一係玩攬炒，一係就"迫不得已的妥協"，
但長路慢慢，中共要換晒啲港英餘孽，
用咗22年都換唔晒，你要轉晒黄，只有更漫長

吓 你盲咗睇唔到公務員集會
你盲咗睇唔到佢地啲員工証?

有割過啲乜？

唔好亂煽動啦

坐係到幫過啲咩手呀
而家搞多次睇下有幾多人黎
身邊啲後生公務員藍到仆街
重話唔好阻住佢返工

SHOW個證就叫抗爭 香港特式表個態就幻想成功爭取

講到私人工唔係咁
不如講私人工公司有幾多黃底公司先啦

基本上你有返工已經係幫緊政府啦

出親黎前線都係學生多，成年就右射右射唔罷工咩事公務員私人工全部都係幫自己搵藉口，香港人

唔好玩啦，office班藍絲大大聲話人曱甴，佢地聲都唔敢出

就算港共倒台都打唔爛公務員飯碗

一般政權更換都唔會換中底層果班人

沒得fact check，
其實有好多公務員會靜靜捐錢俾前線，
星火，612，攬炒巴，又送物資，hktvmall，
如果唔信，叫人捐款嘅話唔接受政府有關人士幫助，睇下啲數字係點?
好多公務員係和理非，係卧底，
如果接受唔到淺黃，藍皮黃心，
場仗唔會堅持得好耐...

所以打爛佢地飯碗佢地都只係暫時失業
咁失業既人有咩好做 無端端又做咩要比人攪到失業

你可以參考下03沙士，
唔可以話係支撐經濟，
不過你可以睇下有消費力嗰班係咩人...